美股認真討論區 CL

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

新手留名

lm

咁都有機會走到最後2股NEE

MA張圖亂過心律不正

悶到訓晒？

好罕見

佢咁樣跳
就算升，隻call升得勁慢

近排一野上左成30蚊 點都要等埋V先

Ibio

其實今晚都係升番尋晚跌果d

都唔明點解有人話太貴唔敢買

但上星期一跌就冇返30蚊
跌前賺成1000 USD
一晚後就變成負數

RBGLY

早入左sqqq

Ching們點睇dal?

墮機

睇黎隻SQQQ要過夜

一入就跌

信左前幾個POST巴打講all in Uber

夾死啲空軍

amd入唔入好

AMD long stock short put

咪發達

我都坐緊

屌 amd掛48同我上到49

佢話all in 因為第時有大野搞
但係今次升應該唔關事

你幾錢入

諗住揸幾耐？

你仲係22.6？

準備

唔係，20.78

有咩利好消息

而家入amd有啲驚 高追

一兩個月 或者啱價就走

$21，依家又落緊去啦

Uber 衝緊上天

淨係食一水姐應該

千升>千跌>千升

今日又千升 唔睇好收市

唔想過夜

AMD Yes !

痴線，日日都千千聲點玩

AMD落返嚟啦

應該開始回

我渣好少過算，估來緊爆得仲勁啲，依家只係開始

sqqq@26

咁都彈到上去

hit到個大阻力

空軍去打個飛機冷靜下先
越急越易做錯決定後悔

點解瘟疫仲升到

21 入左

AMD YES

打算入？

均價 20.78

本身高位入左
岩岩個倉終於轉正數
黎緊仲有PS5 XBOX

諗緊好唔好入zoom食財報一水

20.2

定比大户食一水

Strong hold

屌 我20.88

幾多入？

熊軍撐住

我同你一樣

打返落去唔該

點解唔入tvix

跌到幾多會放

48.73 大師兄終於返黎啦

入咗，玩到收皮

19再溝

瞓先 聽日先考慮入唔入amd

90入，115已放。

就快19

千升千跌 撚狗咁撚 迫害咩

mmm咩事

岩岩起緊飛

點解香港示威同疫情對3m股價冇咩影響咁
仲差唔多到52week low

48.5入左 驚都未驚過

好彩忍到手，set左19細細地試下佢

點解香港示威會同3m有關係

業務佔都唔知有冇3%...

3m唔係單單整罩

豬嘴銷量大增！
利申尻up

迫完好人ifc 又迫淡友ifc
上星期蝕賣 唸住做淡追返 點知⋯⋯

sqqq陰跌緊

個市升完未

尋晚已經講過，而家歐美大國央行都減息救經濟
放哂水，錢多人傻
無得硬淡 你諗吓狂放水，錢就唔值錢
個個買哂資產，個市而家始終好難drop to zero

amd瘋狂price alert 得個望字 又唔敢入

佢衝完50就會回

上到50 應該

笑咗

上5字頭正常唔敢入既

48入左

回d 長線點都贏

想cap圖
希望唔好binc到

咁快反彈....納dee爭氣升夠4%啦

一樣

用戶爆料，微軟將參加AMD在3月5日的財務分析日大會（財務分析師日）。屆時公司將公開宣布雙方的合作關係，包括AMD部署DirectX光線追踪（據稱效率比NVIDIA高） 30％至50％），專為微軟開發的RNDA2以及高端Radeon GPU。

tsla咩料

wtf

same 21.3入

Cap囉 我立場就係唔好硬淡
我自己就唔沽啦，可能短期入返少少貨咁
不過都係輕倉啦

我都奇怪D人買sqqq put nasdaq 但竟然咁on9唔沽tesla

微軟唔會硬

而家只好等，唔溝了

我真係想50 走. 今朝入. 但好撚窮戶口無25k 做唔到day trade

衝完50目標就破頂60
肺炎都阻止唔到美股繼續牛
變成今次跌市只係回調 同肺炎無乜關係

止蝕啦
sqqq邊有得坐

25k美金 唔算少

唔明， 請指教

係我就唔止 實跌返

唔等錢洗就唔洗止啦

有高手trader 綜合左突發減息頭3個月會繼續升，去到6-7個月先插水
Trader叫mm
Twitter自己搵

借肺炎回調
個故仔合理好多

呢排地獄黑仔王，買乜跌乜，賣完就即刻升返

你今晚坐緊？

好有信念會跌咪唔洗止

amd太熱了 遲啲先入

又開始磨 磨完又係5分鐘內開大細嘅時候

上5字你更加唔入

tesla put 冇人玩？

信念都要有跟據
2日前我都覺得肺炎應該勁過trade war

我都係睇埋今晚，相信會跌返啲

清倉
下次再玩過

入call

個巿彈到咁，個10年債息仲未上返1

好貴

有肺炎點同 理得佢咩高手

美國咁放水，疫情一證明冇咁嚴重就三兩下創新高！

mm？搵唔到想知了解佢睇法

sqqq特價時段結束？

on9 tesla 個市升800, 佢就紅燈

好悶呀
升跌快少少好嘛

同問 有乜新聞
好少咁靜

冇put佢？

琴晚一走sqqq就升撚爆 激到我4 5點都瞓唔著

你咩價入？

720

今日去返21我就放

空倉中

無入
我賺左一水就走左 玩其他 點知佢火箭 一去不返

仲唔走？仲有得贏
買左幾多

慘 琴日抄左JNJ同INTEL底 早市加左INTEL 注 放左JNJ， 點知JNJ仲勁

溝溝貨

tsla 應該最受肺炎影響
上海間廠復工未
門都唔出得 仲揸咩電動車

Mark Minervini

好少姐最多就放係到十年後返黎睇

新聞講復左

睇好

同埋21蚊都唔算好高位 過兩日跌返落黎就追得返

前兩日問有冇人有留意jnj 冇人理我

3萬幾蚊 巴打有米

都係睇自己承受到既壓力同埋對自己有冇信心

賺小左好多

唔緊要啦 仲有機會 btw點解咁快放 強生呢間野好有料

如果我肺炎前 落左單換車 無工開兩個月 我唸都係唔換住 留返個錢保平安算 始終車係消費品

S&P 上到3100 未

巴打一日冇嘅錢已經係我全倉

我諗巴打佢唔係all in掛
我自己就冇咩所謂 52周低都係15蚊到 最差都係果到附近

唔等錢洗坐下 溝下都ok 又唔係牛熊 美股真好

巴打可能話 碎銀黎

Visa?

咩都有d
呢排買埋goog

幾皮野上落先會有心跳

係我既十幾%左右啦
蝕左都好心up
不過留返啲力玩其他野
下次唔掂呢啲高風險股票

美聯儲：新冠病毒拖累了部分供應鏈，因製造商擔心疫情破壞經濟。

AMD yes !

美聯儲：部分公司對與中國的第一階段貿易協定將降低商品價格持樂觀態度，但部分公司仍在關稅問題上掙扎，並擔心新冠病毒可能會影響價格。

幾多入左？

短期內係反彈
大勢係跌

好想入AMD，但覺得48-49 都好高

而家又肺炎， 真係驚驚地 插水

上星期五高追左d LP月尾到期
賤價放定再等下星期好
驚佢反彈愈黎愈高

Spx 睇好3150

短炒入其他

由$20開始玩到而家出出入入

成個倉最好炒係呢隻

平

如果佢去返48可能入啲短炒下

仲返48星期五出新顯卡了

AMD，HPE團隊
將製造世界上測試核武器最快的超級計算機

試吓49.5入

但係google已經有量子計算機

比普通超級計算機快15億倍

個post好似慢左好多

今日又一千點

仲升
「歐洲大爆發」英國新增確診34例，累積確診85例

尾市係咪又想爆升

唔洗訓咩...

點解nee可以咁勁
幾日返翻哂

公用科技股

有無巴打用FT知 Margin 息幾錢？

Tsla郁都唔郁

準備千升了

+1000

27000

納指又升3.3%，好彩個sqqq一早放走

有冇可能上個禮拜個跌幅已經預支左未來個恐慌

我蝕個幾止蝕走左

扯撚到

尾盤都仲有得上 有無人sqqq過夜

有無人買左HTBX

大户心情股

1200

咁就完左熊市，牛市gogogo

執少少走算 大升之後 過夜通常冇好結果

人地升，佢唔郁等於開始有味

未買夠貨就爆升

跌個時夠唔夠膽入

你老味 盤後啲價

zm財報玩完，大跌緊

大戶舞高弄低 玩死散戶

如果聽日跌，佢會逆巿升

聽日實高開低收

做空軍見到千升
個心真係唔多安落

放佐ma 換spce,點知得你一隻跌

sqqq撈底？

因為拜登Super Tuesday領先票數

又千升之日， 好難觸摸。

唔好同市場作對 2018年奶過一獲

一覺醒來又千升 日日千升千跌

正股佔80%， 入左10% Sqqq 對沖下
唔大銀碼既慢慢磨下啦

靜

美股好似入平行時空

80蚊都唔值呢隻野

盤後先係真價

成日話股市難觸摸，係因為散戶永遠都太短視
首先要明白任何消息同狀況都唔係影響緊當下股市，有d會超前，有d會濟後，股市估算最短只適用於1-2星期（無論圖表派定價值投資，都唔可能估到下一分鐘升定跌，亦唔可能肯定1-2日內升定跌，話做到個d係呃人或者自己呃自己）
超短期股市係近乎random walk,因為你根本控制唔到消息同狀況邊一刻發生（例如聯儲局突發減息）,而消息發生一刻發生咩事都係random walk（例如減息升，但引發獲利回套即時倒跌）
但我地做到既係估算趨勢，時間短係1-2星期，長就1-3年都有可能
例如我2月中已經叫大家減槓桿，加cash,但唔好清倉，因為歷史上疫病對股市影響都係15%左右，既然已經跌左15%，即係反彈將至，無理由最低位清倉，否則幾時加倉？
另外就係3月14日前中國病人數字好大機會變0或接近0，到時又會升一棍
不過如果你問跌完未，我都認同未跌完，今次擴散度太大，疫症引發供應鏈斷裂先最嚴重，殘忍d講人命唔算好多錢，但3月業績期會谷起好多股票，業績出左後另計，但而家做淡一定係最錯
另外我都奉勸大家3月如果食到個升浪最好都要減倉，我都準備要減，因為疫症真係未完，太多uncertainty,不過清倉似乎未係時候

收到

掙扎！

升返喇，跌完喇

利申空倉

zm其實又係散戶太短視一個經典，即使肺炎多左人用，但股價一早已經超反映，咁都唔識財報前走個d，除左恭喜之外都唔知可以講乜
sqqq個d又係，我都認同今年美股有6成機會股災，但股災係反覆又長期，用sqqq,損耗都損死你啦

好有心機嘅回覆

thx

好理性既分析

雖然我尋日吹奏ino

但其實我堆codx數左錢

學到野

就算可以令個巿升
都唔想Biden贏

極有可能

beat曬預期都跌嘅

追返曬之前美股d 強姦金 （100%）

睇個情形 考慮緊今日好唔好 轉做保守 避下

轉美洲基金？

強姦金wfc有命拎到先算

同問，係咪轉去Money fund避下好？

巴打我星期五六都講過差唔多野
結果係比人話廢好 小心比人binc
淡友好小氣

唔好成日吹強姦金無用，萬一香港真係出事，有招終極大絕係攞得番
永久離開香港
一個基層做20年野個度都幾十萬，條數唔細

五六十歲仲移到民?

好on9, 訓覺之前放咗AMD

我信你啦今晚入市

價值投資都放

唔使移民，去瓦努亞圖或者開曼群島個類地方開間公司同埋租間屋，住一排搞d生意（例如網購），之後交個地址證明比強姦金公司就得，不過如果你開左呢招大絕，你係香港以後都只可以打散工，或者變外籍僱員先可以返香港搵工
再交

never all in

放左先升

無諗過移民咪wfc

空倉嘅呢兩晚賺少咗幾多？

同埋簡單D
想提早拎，可以去民政處宣誓以後唔做野
就可以拎返強姦金

跟住你返返工，人地問你點解仲做野，你咪答佢 d錢洗晒 唔通自殺

一晚升一晚跌
賺得幾多?

cy

金融海嘯時，nee 係升多左個幾月先跟大市跌

然後谷底反彈又快過大市

唔做野個理由好似要60歲先得。

預DEM會輸

你呢招要60歲先得

夾爆春袋 買long 輸錢多 買返正股算

星期二人地跌，佢咪又係唔跌，連續兩日梅梅下

好倉賺到嘅錢啲put 嘔返出嚟

一直想入但搵唔倒機會

原油需求自 1984 年以來幾乎年年成長，只有三次陷入萎縮，但隨著由中國武漢而起的新型冠狀病毒疫情延燒，華爾街大銀行日益看淡原油後市，高盛 (Goldman Sachs) 更率各大銀行之先，預測今年全球原油需求可能萎縮。

高盛預測全球每日原油需求將減少 15 萬桶。原油市場重要的顧問業者也紛紛發出類似的警訊，Facts Global Energy(FGE) 的預測是減少 22 萬桶，IHS Markit 則認為全球第一季每日原油需求將比去年同期減少 380 萬桶，如果成真，將是史上最大萎縮幅度；即使第二季需求回溫，2020 年的需求預料仍低於去年。

由於武漢肺炎疫情蔓延全球，企業禁止商務旅行、供應鏈有斷裂風險，連帶威脅各國經濟成長和燃料需求。本週將在維也納開會的石油輸出國組織 (OPEC) 正面臨艱鉅的挑戰，他們希望靠減產避免供應過剩，同時需求展望日益黯淡。

一些華爾街銀行雖仍預測需求會增加，但看法愈來愈悲觀。摩根士丹利 (MorganStanley) 已將全球每日原油需求增幅下修為 50 萬桶，原因是中國煉油廠加工量的降幅超越原先所料。Energy Aspects Ltd. 也下修至每日 20 萬桶，並表示，不排除原油需求
可能零成長。

中石油（CNPC）旗下研究員預測，中國第一季燃油需求將減少 36%，這代表市場上將出現 2 億桶過剩原油。

自 1984 年以來，原油需求幾乎年年成長，只有三次例外，分別是 2008 年、2009 年 (皆為金融海嘯)，和 1993 年美國剛從經濟衰退中恢復元氣。

目前國際能源署 (IEA) 仍維持全球需求成長的預測，儘管 IEA 預測的約 80 萬桶增幅，是疫情尚未爆發前的三分之一不到，更遠低於 10 年平均增幅 130 萬桶。但由於這項預測是在 2 月 13 日發布，從那時起武漢肺炎疫情進一步惡化，IEA 可能會再予以修正。

我270先撈隻apple, 都有10%up

升市大家真係靜咗好多

一齊跟我沽空d妖股，收連登仔學費

今晚睇黎又跌

唔係升就跌

ino未到20

有冇巴打買咗brkb 又參加咗ib 個增值計劃？
有幾錢收返？

美蒲又準備千跌

炒業績前就升 超出預期都要崩盤
唉 好嬲自己set左止蝕冇set止賺就訓左
又交學費

唔跌又點升

1q題
禮拜一升
禮拜二跌
禮拜三升
禮拜四???

決定用錦囊打電話問媽咪麵點睇

好似返工冇問題 只係唔可以再用移民做原因拎多次mpf

有問題，會供唔到強積金，變相等於唔可以做野（僱主犯法）
你要同金管局解釋點解返香港，金管局接受先會繼續比你供強積金

不過認真講
依家NDX 準備到0.618
係咪應該吉一吉倉先

尊敬的客戶：由於證券借出方可供出借的 Co-Diagnostics Inc. () 證券數量不足, 截至目前，上游券商仍然未能借入足額的CODX 證券滿足交收。
如果在美東 時間: 05-Mar-2020, 09:00 AM ET (北京時間: 05-Mar-2020, 10:00 PM)，上游券商仍未借到足夠量的CODX證券會產生交收違約。根據美國證監會（SEC）法規204的要求，您可能被強制平倉的頭寸，所持有CODX 空頭股數將會以市場價格強制買回。
建議您時刻關注帳戶安全狀態或自行補回空頭持倉。我們將持續告知您最新市場情況。

空池玩到無貨，屌你食埋我d貨自已沽

証明洗走哂捱唔住個沉調整既人，健康信息黎

班All in 賭神應該輸得7788

NEE ATH CLS

隻CODX九成九一直標住Hard to borrow你係咪睇都冇睇過

NEE 公用股 回得最快不過我已經放矖

唔係應該相反嘅咩

期fall 200

上星期先升後跌 今星期升一日跌一日 阿婆都識玩

呢到真係賭場黎，今日咁平靜都賭升跌

屌我都係
但我覺得佢仲有得跌先唔入

牛牛睇唔到

睇我名

唔好吹奏

呢個咁嘅市， cash係自己手有安全感d
我呢排連垃圾債都放埋

成千點波幅 點會平靜

驚咩，依家跌市最開心
就係想佢跌

唔賭錢都無乜好討論

標準答案係當地排華搞到生意失敗， 想做返支国人共享榮耀

日日咁賭法,真係倒錢落海

用支那牛就抵死啦

我想大升同大跌。 升跌都可以賺錢。

我依家倉照儲
又玩格仔
每日執幾百

你條VIX信徒

驚閪，入面d錢準備俾黨強制征收對抗美帝

國債臨天光賴尿，最後一個鐘勁drop

收市計又補4%血
黎多兩次就滿血

而家成個美股已經無撚哂方向

波幅大到咁

買tlt 有無得諗

少左堆少年/學生股神，但變晒堆買百家樂既呀叔

成千點叫平靜

主教巴係邊睇到？
想問有冇人借brk b?

自己現金唔係好想入，但係退休金就ALL IN左

我都講左成個星期

呢種時候過夜絕對唔可以留call put同TQQQ/SQQQ
賭大細

其實琴日volume咁細。。。 大家睇路

係，晚晚都捱唔住眼訓，有錢都汁唔到

我CS用SSE每隻都會自動標
佢網頁都應該有個位放list

put野如果中架話都會send message提示

有時正股都奶野

好似減息咁, 買完之後居然尾盤插水 以為代表真係大獲野, 第2日未必回到咁多, 震走左

點知今日千升之餘仲可以去到過琴日高位黎收盤

亦唔好話過夜or not
如果唔係老手, 即日玩都死

老手都冇用
除非你係大戶
否則都係賭大細

加州進入緊急狀態，會唔會插水呢

其中一個好好指標，但會做對沖。
全部訊號指一方向就long 佢 ( 只用一部份利潤 )

要保本及增值為主。適當投機為次

今日牛牛個推送消息係:美股升XXXX點，加州進入緊急狀態

兒子生性病系列

插水再入手 長揸

Sqqq 準備好

美股升XXXX點投資者倍感高興加州進入緊急狀態

關事？

市場迫緊FED 進一步減息。
好睇~ 真係減推埋個反彈浪，就可以

減完仲減 係咩玩法

再牛再CALL

好撚淆
病毒大流行 但係減息 再推返個市上

音樂椅遊戲

mmm升咁多

浩浩乎平沙無垠 ，敻不見人 。河水縈帶，群山糾紛。黯兮慘悴，風悲日曛。蓬斷草枯，凜若霜晨。鳥飛不下，獸鋌亡群。亭長告余曰：「此古戰場也，常覆三軍。往往鬼哭，天陰則聞。」傷心哉，秦歟？漢歟？將近代歟？

Tvty 點睇？ 12蚊低點

琴日留左sqqq

有咩好驚

訓醒又見升1千
重put 仔又要坐

快d跌1萬啦吊，一日最衰都係china joe

弔古賭場文

千跌

琴晚已經公布左啦

可以散買，又可以定額買

連燈仔一日唔放哂sqqq一日都唔會跌㗎喇

承受唔到風險 - 吉倉全cash睇位
想試下 - 分注入但唔過半倉
狂賭之淵 - 重倉 put / call 賭佢老味

屌，加埋幾皮野港紙獎金就想攞料做copy trader

玩依類野最緊要搵個賠率夠大既all in 搏一搏就得，冇咩意思

暴巴我送一千萬你幫我操盤

虛擬帳戶

強姦金 重注債
但北美走得太遲輸左1萬

係，2000年個陣玩過，個個末日輪股仔

50:50改做全股，閒閒地坐十幾廿年，點玩都WIN

賭場係咁架啦
唔通你想成班圖表分析派財俊和你賭

依家唔好入

直接揾d近牛熊all in一鋪過

好似買六合彩咁
睇下邊個扑中

可能真係有人臨訓前落盤，再落MOC盤收市走貨，起身睇贏定輸，同賭大細一樣

玩假錢wfc,
1球仲有無得借margin
開始2個account 楝末日牛熊証對賭
想輸都難

連中十次

『尊敬的客戶：由於證券借出方可供出借的 Co-Diagnostics Inc. () 證券數量不足, 截至目前，上游券商仍然未能借入足額的CODX 證券滿足交收。
如果在美東 時間: 05-Mar-2020, 09:00 AM ET (北京時間: 05-Mar-2020, 10:00 PM)，上游券商仍未借到足夠量的CODX證券會產生交收違約。根據美國證監會（SEC）法規204的要求，您可能被強制平倉的頭寸，所持有CODX 空頭股數將會以市場價格強制買回。』
今晚會唔會比人推高個價強制平倉？

但個碎股價邊個定呢

未必，大莊call貨= 個沽壓極大

賭神

鳩估係broker拆比你，例如你做DRIP大概都係咁
一間大broker好多人買fractional share的話，夾夾埋埋就變晒整數啦

未試過，有冇人玩過其實？

真

睇黎你係狂賭之淵

學嘢

19.5 strong hold+1

股災已過 大牛市開始

IB冇玩但我CS做DRIP就真係成手fractional share，據聞照清貨時冇咩影響
其實都係方便喺rebalance果時股價幾百蚊，+-1股銀碼太大可以做調整，或者手動做DRIP用
一般rebalance都唔會每個月做啦

鳩估老散得幾舊水又想買千幾蚊果D股既時候可能有小小意義，不過不了

盤後跌喎

拉多野再開返SP

跌呀唔該

跌？無得維修迫人買新機，升啦

呃貨姐 未驚過

升市入SQQQ 跌市入 TQQQ
兩邊一齊買自己對沖下 睇下會點先
有無人做過實驗

左一巴右一巴

On9
兩邊一齊買不如唔好買
對沖 is for the WEAK
呢個世界上邊有免費午餐
要賺錢一定要承受一定嘅風險
驚你就去銀行買定期啦

20.49 strong hold

各位師兄點睇tsm呢隻股？我見佢呢排係55-57彈吓彈吓咁，是咪長揸嘅股嚟？如果短炒嘅話係咪要入幾十股先有著數？

TSLA，今次用最差既手法完成目標

連登起底組, thx

一於係開post果時貼埋呢張等有人起

但照炒起

彭斯仲話美國人毋需佩帶口罩咁樂觀？

供應鏈斷
下一步就到資金鏈
老美一定唔會幫支那
由得支那爆

台積電唔長渣，唔通渣匯豐

擺明想頂死CFD

我唔信，無咁快，阿媽講明阿仔企業出事，阿媽唔救

長渣 但係你可以留一部分玩短炒 橫行緊54-60

牛牛都有 剩係可以買賣正股

trump要造神
美國大選前一定會跌落去
臨近大選先會好

做史蒂夫同戴夫

尋晚手痕當賭錢
一入tvix 110.7就直仆落102

無斬到走去打j冷靜下頭腦訓覺
今朝盤後走得甩112
升市都有得甩身好過玩sqqq

牛皮市戒賭啦

早幾日美股大跌市，tsm都有跌，但最多跌到51左右，好似好穩定咁

有冇人研究過美國股仔？

本地股仔通常用殼價計value，美國股仔有冇殼價呢樣野？

我都想學好耐
美國係咪唔會有買賣殼呢樣野？

聽到呢句我今晚決定減持

5號應該不了

過埋星期4應該都唔會hold太多股票
美國西岸應該遲早大爆發 2月頭已經係街 上網都買唔到口罩/消毒酒精

歐盟：中國國企及政府補貼政策造成不公平競爭 將成首要目標

歐盟委員會副主席Margrethe Vestager表示，歐盟將制定一項保護“公平競爭”的計劃，以解決外國政府的補貼政策造成不公平競爭。外界揣測，這可能會使布魯塞爾和北京之間的投資協議談判更加複雜化。

由於，對中國在法國和德國投資日益增長的關注，同時中國國家補貼支持的企業造成市場競爭不公平現象。歐盟提議加強對歐洲同業的“不公平優勢”審查，受中國政府補貼的中企或中國國有企業將成為主要目標。因此，歐盟將在2020年6月底前提議修改歐盟反托拉斯規則，以加強歐盟對“公平競爭”的控制權。

基於，中國國有和國家支持的企業在歐洲關鍵領域中的主導地位和侵略性作用日益明顯，而逼得歐盟不得不出手去制止該補貼行為可能對歐洲競爭造成的傷害。因此，該提案可能會使中歐之間正在進行的有關投資協議產生變化，但雙方都希望在2020年底之前達成協議。例如：中國CRRC公司在歐洲鐵路信號系統和超高速火車的市場競爭，還有華為5G電信設備。

Vestager暗示，歐盟將對強勢公司採取更強硬的路線，以壓制它對規模較小型競爭公司所產生不良影響，僅是禁止命令是不夠的，可能需要美歐討論補救措施、共同協力採取行動。

sqqq入得未

話親唔戴最尾都實奶野

而且都睇唔明點解琴日會有咁多大單係12蚊 11.7蚊拖住個價

托住落，良心莊

收皮喇歐盟 你敢屌咩 扮撚哂野

連登出左名就死 你睇下微硬比連登登死左就知

歐盟又出黎乞錢..之前好似先乞完美國科技企業

無乜突破唔會大上大落 目前仲係台灣唯一希望

支那係咪有補貼tesla做車？

車就不知，補貼d女比tesla高層就一定有

美國就一定有補貼電動車

今晚put一put先即刻

睇唔明個莊想點

浩浩乎平沙無垠 ，敻不見人 。河水縈帶，群山糾紛。黯兮慘悴，風悲日曛。蓬斷草枯，凜若霜晨。鳥飛不下，獸鋌亡群。亭長告余曰：「此古賭場也，常覆三軍。往往鬼哭，天陰則聞。」傷心哉，秦歟？漢歟？將近代歟？

加州緊急狀態

加左NQ LP

非睇淡，純粹保護張NQ期

尋晚掃埋XLF同XLE

下下千升千跌連張圖都冇哂感覺

暴巴點睇 美國真係社區爆發 同埋 好似香港咁有限度服務

其實3月中再減息嘅機會都幾高

我諗今次反覆向上破頂升多轉先會大插

其實大家不如嘗試唔好理減息同肺炎去睇個巿

睇交易盤，睇option可能會快好多參透

唔係好識點睇盤
求指點

你係咪指SPAC?

咪加左NQ LP

有金金同長債主力，黎緊會靠佢2個推個倉上去

岩岩係下面個post 留言

1/. 不上熱門功能
2/. 開放1001上限
3/. 加入時間制功能，自動每日定時開post，每日定時關post開新，統計人流，轉化為連登指數

道指又收市先升

等佢再夾多D先開返個下week 對沖

撚狗市

隻MA臨收市先直升
今晚又浮又沉

任佢舞高弄低

買call put真係打爆mon
升唔穿跌唔死

幾時可以數錢

日日數下唔見幾多錢

其實咁多人daytrade 係咪真係可以有地方學？ 就好似大學讀緊 finance 會教啲 但係都唔會教點樣睇 定係好多人讀完大學已經入得行？

有得就咁學就冇窮人啦
最好既學習就係落場輸錢

發左達嘅唔會教人 未發達嘅就教人發達等自己發達

姐係睇咩書都冇用?

真係有用既 通街都係股神啦

可以參考 但係要研究自己嘅一套strategy

交低5000蚊比我上前期班
再交低1萬蚊比我上精進班
然後再交8000蚊比我上拔尖班
3個班報晒全部打5折再送幾本書比你旁身，唔報就走寶喇

知識同實踐
你睇書學揸車
係咪代表你識揸？

得返少少
好快數完
成晚咁長點頂

訓醒起身數

我既strategy好簡單
就係想買入果陣禁賣出
見到跌到仆街想放就禁番買入
而加日日數錢

訓醒已經冇晒
香港升喎
有隻call升緊
但冇肉食

收割左啲先

股市有兩種人係必定會發大達，一種係真係有料又有運既人，第二種係冇料但好醒既人
前面果種佢靠自己做精明既投資/機直接賺錢
第二種佢知自己落場贏面唔高，所以佢會搵100%賺既野，就係搭雞棚出黎賣書開班賺你錢，例如姓龔果條友或者姓撚果條撚屌，一個班開你幾百幾千，有料小小教埋option既收你成皮
你賺唔賺到錢係你既事，但佢開班收學費出書賺版稅賺幾十幾百萬果時，分分鐘重多過佢念茲在茲既「成功投資」

有買貴無買錯

算唔算自己燈自己

我個strategy更簡單，4個字低買高賣

我本多終勝

盤前唔計, 10PM番黎再睇

但萬試萬靈

係呀, 想唔輸直頭擺月餅罐仲好啦, 對咩沖
仲唔會蝕手續費

我媽咪麵

近三日，100股NEE炒0.5蚊-1蚊即放過日晨
都執左千幾蚊美金，執左既又儲返落NEE入多幾股
希望可以每日入多一股

出黎開班咩教人投資
講到好似賺夠啦夠皮想益下你
咁把炮唔自己炒? 想益下你班老散不如唔好收學費擺上網?
多撚鳩餘
仲要唔係包贏, 即係買TIPS呀DKLM

包贏點解要益你
我自已Allin margin買option單車變林寶

睇書從來只學2樣野
1) 基本分析, 仲有效既理論
2)過往CASE, 搵PATTERN

所有野都係參考
冇MUST
世界一直都變緊
早兩日都活生生例子, 減左息都可以大跌市
買重CALL應該死左

但都會有機會你逢低買入都可以繼續跌
溝哂全倉都仲跌緊
前面個批貨愈輸愈多

結論: 揀冇時間值既工具玩, 鬥長命鬥回
所有野都係講運+少少個人技術同眼光

我隻call比佢呃走左，正股又無肉食，近期玩港幾好，又唔識跌

以前睇書有講
成個市場都係80:20比 (8成人輸, 2成人贏
從來贏錢係少數, 2成人拎走8成人既錢
所以可以贏既方式只會係冷門而唔會係大路
如果本身係用到黎贏錢機率高既方程式愈多人知
咁果個方式到後期係唔會再咁易贏到錢

散戶全面進場

港股要小心
提高警覺

所以你一定要識圖表 ，我好反對d人話圖表無用，係大戶的trap
你唔學識睇，你點知佢set好trap ?
每次 break out 訊號都向反方向買，多數都win

日線圖係trap，但周線+月線無得呃

散戶進場
大戶走鬼

可唔可以教下我睇圖啊??

睇av學

百家樂路紙

睇完龔x日日出大包圍，仲年年平衡推介返相同股票，實贏

如 X股 2015 年 80 蚊 ,推介現介買入， 2016 見40 蚊 ，唔會出聲話自己推介過, 但會繼續推介買入， 2017見65蚊，就話自己成功投資，但隻股係2018 年見15蚊就無出聲， 2018 年某時間再推， 2019 一見30蚊就話如果跟佢買入就升一倍。 價值投資就勁。

屌 我係佢跌緊個陣蝕放左

等緊暴巴開班

越黎越多進入緊急狀態，再夾多下，應該又開得對沖

科技 金融 最傷又係佢哋 回得又係佢哋

完全唔明隻SPCE兩日由高位跌成15%，啲PUT都唔識升，玩咩鬼？啲人咁有信心佢升番咩？
收手唔玩

一d信念都無

係呀 傳播方式係流感咁
今次無藥醫呢
仲要唔戴口罩 係咁傳到時爆大鑊真係gg

無留cash
買只可以開margin 買

因為你買個時已經超高窩，就算宜家跌，縮窩都縮埋你將野嘅價值。

出面吹緊風日本封關，停支那同韓國visa簽發
香港有可能暫停免簽

佢係第9981個問同IV有關既問題
都要講果句唔識都要賭，輸錢與人無尤

即係當窩高時，係得sc 或sp 最值得做。

但風險就係單邊再度突破

睇空何必買option直short啦

買夢想
夢想依家野
唔係個個明

我都係暴巴教下，從中學習先了解到自己盲點。

當然有d功課係要就唔係齋問。

日日因升得多， 跌得多買相反，輸死未得天光。

一定easy come easy go

利申： 過來人

呢d叫又要威又要戴頭盔

然後輸無限破產

睇到轉向做long put 會好爽。

但相反跌時睇到轉向，一係做sp 一係做 期貨，或直接買貨。唔彈得多，一下縮窩咩都無

輸無限

賭仔就會。

從來唔會做naked short

二日一張開到接貨

我反而覺得美國政府收埋左針對肺炎既資料
例如用藥，防疫等
只係唔對大眾公佈
大戶反而收到料
所以近期咁波動法

short put而又夠錢接貨都好過naked short call既

只玩大野

你玩blackjack都要知超過21點爆煲
而你個夢想要基建於一個連rules都唔識既野上面的話，我就真係唔撚明喇

摩根話zoom目標價150$

即係要short了

快了 遲幾秒推高幾蚊

呢個遊戲真係好好玩。

美股股市，真係一流

有冇人有買RVMD

大戶走鬼=高位沽落黎

美國巴打可唔可以再share多少少local situation

例如 當地網民而家輿論風向係點?? 例如信唔信政府既update或安排

因為暫時新聞都係報導d嚴重少少既州份/城市, 有搶購情況 etc

但就唔知其他地方係咪都已經有呢個情況發生

笑屎
仲話要維持原PLAN 7月奧運
定係諗住7月SHARP搞掂武肺開番關?

架佬今次D ON9操作真係令我眼界大開
係唔係為左生意可以豬成咁?

如果唔計美帝
我覺得大家可以投資多D台灣
呢D先係有機會發圍
天才大臣唐鳳

現價3000pe點玩

收市入左sqqq震左成日，似乎有逃生門

本身成負身家+30% 掉返轉而家已經撚到 變成 -3x% 身家
真係狂賭之淵

賺錢咪好玩囉

賭徒玩

而家你唔day trade你都要死啦

咁樣發上發落 散戶點跟呀

IV係期權核心

巴打教我玩

火箭

以前老師教過理論上可以咁

利申冇實際試過

而家升返10%, 溝全倉都仲輸緊錢 好撚慘

點解大跌個時你唔溝多d

就算係正數 但見到先+3x 我都覺得同負數無分別

呢張圖以往都有d indication, 但而家....唉 唔識睇

就黎對個市麻目左

係，如果真係要大波波個下買put賭跌又唔想俾咁多價外值(IV)，最好都係買ITM Put，雖然要俾好多價內值。

多謝暴巴教導。
唔明IV 就啱方向都無用

其實我明，富貴於我如浮雲，浮雲........

理論同實踐係2回事，特別係投資。讀到博士咪天下無敵

買咗HTBX個幾位巴打係咪好爽皮

點解咁講

唔俾short 玩撚

美期又開始黎料

開始插？

又爆升

琴晚一野升返晒

其實我覺得侵侵想借呢一樣野連任

你地以為個市跌, 佢唔撚救, 佢就收皮呀?

等你班撚屌 就黎食屎既時候, 一野放疫苗出黎, 好似救世主咁

扯起個市

特價

一日跌四百 一日升一千 明叫散戶要入貨

一日升一日跌，弱智都識玩

星期一升
星期二跌
星期三升
星期四跌
星期五唔洗我講喇掛

睇法完全一致
佢真係一字千金
講一句升一句跌
九成連任成功

沽爆其他

擺明引尻你玩
大戶:今日跌800比你入市，聽日升1000，唔係唔玩呀?

擺足全日咩？

來來回回都夠執啦

今日一定跌
琴日盤前升=升
今日一定係跌

玩

擺全日，由跌個日擺到升個日

trump由trade war個時都係咁叫D企業咪再依賴支那, 就好似D巴打上星期叫人吉倉走咁

跟住trade war又係咁針住支那黎砌

雖然條友係就係成日好似癲癲狂狂咁 我想佢連任架

今日跌擺明引人入貨
聽日就黑色星期五

盤前特價時段

都幾大機會黑色星期五

可能係白色呢

紅色星期五

星期五未試過升咩

下星期一係星期一，下星期二係星期二

me too
Trump根本係別人笑我太瘋癲既人
比晒警告，唔聽真係抵死
食住花生睇支爆
日日睇住中國燒銀紙托市都幾過癮

呢幾日撚狗市都真係撚到懷疑人生

應該要調返轉黎諗好d

可能係金色呢

g持校長
宜家兩國姿態同冷戰果時差唔多
大家鬥贏到就全球領袖
支那等10成機會贏
而美國有9成
佢太早贏就唔會有人記得佢
因為d人未經歷最慘時刻
當大家都經歷緊最差嘅時候
有人雪中送炭 果個人即變神
而呢個神就係trump

係wo
最近開始真係一日升一日跌
撚得幾開心

唔係13號咩
再下星期

沽爆佢老母

賭場又開啦

又輪到sqqq出場喇

Trump其實順路打埋左膠民主黨
到時係大家臨死果陣出手
做埋救世主全勝
全球唯一霸主

最後逃生門

睇好佢20 round 2

你codx執左幾多

會唔會沽埋NVAX

開市上10？

今日到我gel頭

有信念係好事

bookmarked

大戶：我沽期權，做牛皮市，兩邊通殺

不嬲睇20 唔信撚就

買定離手

又係千跌既節奏

最緊要跌

又有得lam

貼倉

Nee世界第一

有難度, 短線應該會做回穩假象引老散入局

今日爆升？

即係仲有一個星期波幅市

2954見左底啦我估

Ino既兄弟，我睇好上20,但出名燈神，歡迎對賭

靜啦..

Yes, SQQQ保守升10%

尋日有兄弟入市支持你呀

琴日臨收市入左sqqq 黎啦

我想交學費

未到20學唔到野

N225再沽過

你幾多股?我23.2 @ 1000

7.9入左ino
我想執幾餐飯錢

我就唔信有人真係敢跟囉

Dis 116長渣入唔入得過

牛熊周期一日行完

長渣嬴硬,但唔係依家

40股而已 大户

又賭贏左

尋晚我掛左9.5 差d收到錢
今日掛8.9

都係個句，升梗20 驚閪咩，學費我俾！

想做埋nee苦主

最高9.4 慘豬

打錯哂d字

仲可以等？我見盤前116

大咩戶,傻散姐
長期睇趺,但暴巴上星期話聽日會破頂..唔知隻SQ聽晚收市幾錢呢

淡友全面進場

買你既MA啦
一係就跟我改名

大芋排8.97,跟佢排尾

屎蒂夫唔知個倉正數緊定輸突左

又有機會比你班年青人啦
如果一日升一日跌玩到年尾我都唔介意

MA 不要再說了

我係硬淡都想侵侵強勢回歸
之後就做硬好友

nee

盤前都賭，哪有籌碼

我自己本身係好友,呢期入哂淡貨仆哂街,我自己認為業績點都影響到股價,依家佢d收入暴趺,我唔係好信佢會放無限水入去,我睇95-100,入完唔理等佢慢慢生長番,如果你驚入唔到再平,可以慢慢建倉

硬淡一齊集氣
最緊要千跌
吊你牙joe

10.8K

咩apps 黎？？？

發達同爆廠都係一日之間

準備計劃下carry trade

USDJPY

早排carry咗先爆跌

特價時段

set太盡，set左19

今日盤前就跌跌跌

尋日
尋日codx個盤，我一見到就知要數錢

104

想出哂大淡而後大好
依家做淡友先

暴巴果然夠曬全面

我做左SP

你sp好唔好砌

乜野app

金價維持喺高位成日
bitcoin又開始爆升
又要冧過？

個市係咪真係妹下妹下但又大棍到咁呀....

支牛

100左右好似係大部分日資工廠嘅打和點，日央應該會死守，除非突襲，唔係嘅話，100-104估計要磨好耐，可以慢慢搵位做

又左一巴右一巴

上次105左近已經彈左上去

有倉

tsm sp 54蚊
有無心接貨先

其實本身有d
諗住105-104加多一注

跟暴巴冇窮人

岩岩上面有個巴打俾隻左nvax我睇

想玩掛左

有無兄弟想收我學費

用CS冇得玩

跟

一年搞百幾次sp

望下apt

一早玩過， 最尾我14 還左d學費俾 班3x山頂兄弟

好似冇力跌 應該低開高收

再黎! 竟然盤前炒咁高!

咁咪接囉，又唔係無錢

我avg 108 掛左幾注係105 104 100

美帝肺炎大爆發，口罩保護衣依d高級貨炒貴6倍，仲要供不應求

驚西咩起碼值25

日日上落成千點

跌多d就入，Tqqq同Soxl

可以帶口罩過去華爾街賣搵返d學費

申利：學生妹

講起我隻愛股codx

又話3月4出 業績，續係邊

IB死server?

借美金買yen?

正常應該分唔到掛

180°

話左我燈神黎，你買我對家數硬錢

1. American Express reported a material slowdown in Asia travel spending as the coronavirus starts taking a bite out of revenue at the two companies.
2. Mastercard is deciding whether to implement expense cuts, but doesn't have enough clarity yet on the severity and duration of the problem.
3. Facebook also confirmed that a contractor at at its Seattle office was been diagnosed with the disease and it would close that location until March 9.'
4. Amazon told employees in Seattle to avoid coming into their offices for the rest of the month after an employee tested positive and Washington state emerged as one of the hardest hit by the coronavirus.

似乎美國佬REPEAT返中國上個月做過既野

你唔係睇佢落返10蚊咩
依家又睇好上25

108

行range冇事還好，有事就真係落得太早

而且，個盤掛左都可能做唔到，外匯市場同股票唔同，係大銀行班大莊話事，瑞士法郎單野先係幾年前發生過，B book行大部分冇/唔開盤，IB A book行只有好大spread嘅盤

你自已諗啦，我又唔係你老師

105唔係低水咩
借yen夾起上嚟咪大大鑊？

咩叫A book B book
外匯真係好深奧

Airlines will lose $63B to $113B in revenue for passenger traffic globally in 2020, depending on how the coronavirus spreads, according to the International Air Transport Association.
航空股,勿亂接

千跌千跌
買定離手

新手仔想問下
盤前買賣係唔係掛個價搵人夾定
開盤就用番傾好個價deal咁解?!

正常回調我又唔會睇到咁淡
利申 有貨

有無人同我一樣
再貨係手但佢跌會開心d
可以再搵靚價位加倉

今日睇黎又想千跌

認同

（日經 ）股災

如果美帝停幾個月工會點
係唔係西片災變片咁

琴日千升
今日二千跌

全倉tqqq未驚過

勇士

細價妖股升跌係不問道理，只在乎個莊有無錢炒上去

升1千跌1千算唔算股災
定係撚狗災

我覺得航空+油+旅遊相關未撚跌完既
領跌plz

睇來呢壇野有排都收唔到科

一日千升一日千跌
阿婆都識玩

係無方向市

DAL 睇下有冇得再低位買

呢D已經係可以homeoffice既tech相關股
你諗吓D工業,零售股
數據都有話,零售係美國命脈

日供sqqq 冇撚得輸

紐約多10例 會唔會震動到華爾街

SP台積電無得輸

啲put返家鄉啦

遲早全球封關
貨運要好似北韓咁隔離消毒先准入

ching 咩價位?

零售應該有好多都有網購?
不過網購應該銷售會少過walk in掛? 衝動消費
唔知呢方面有冇數據
所以amazon 應該今次可以再上

做堂食餐飲大鑊d

佢只係冧少d
而家係肯定整體消費都降

係wo 物流類都大撚鑊
一陣話d貨有菌野比d人就仆街

我d TSLA呀diuuuuuuuuuuuuu我唔賭喇 回水呀

人地睇嘅唔同跟風短炒傻散睇嘅

美股最後一日大特價

巴打尋晚入既?

前晚765入...

我琴日pre-market 785落左order佢成唔到...走唔到盤...

但係d人盤前亂咁出價抬股價，如果盤前比人平倉點算好

應該800以上貨

LM

今日應該千跌唔到 燈下先

我琴晚已經想放 見佢無力去800 但我成唔到

10Pm都唔夠貨先平你wow

擺到年尾 應該有1500

你咩位買

A book ---->出公海，銀行接
B book ---->同Broker對賭，唔出公海

765左右 有排坐了

等今晚跌夠先入

amd咁硬
想溝貨

有冇止蝕位
同埋佔你資金幾多%？

賭顯示卡性能不如買NVIDIA
未輸過俾amd

你買股票會睇性能咩....
高階市場永遠影響唔到市佔

佔7成...唉 無set 止蝕 雖然我唔介意坐耐d

前幾日無論點跌，盤前盤後都一定有貨借比你沽，但係琴日盤尾前半個鐘就無得估，唔知系乜情況

如果N記發覺唔夠打 好似當年gtx480出張大火爐/煎蛋卡都仲夠做

但係聽講cloud server都係用N卡

想食浪 非長線

cloud係nv已經dom左
但而家amd市佔已經超左nv

其實一定要set
否則如果有一日返500樓下你就仆街了

46,7入好似好fit

又買左教訓 手足你stop loss點set?
Take profit level 一半定 1/3?

連登最愛個隻tesla賭佢個電動車加auto drive前景，炒到上天花板

最核心個樣係AI技術 deep learing =運算要用GPU

NVIDIA 2個字 完勝

利申 用緊5700Xt顯示卡

正股驚high
最壞打算咪上海間廠因為肺炎褶埋 市值減半
不過到時應該真支爆 冚世界埋單

今日又趺咩

【武漢肺炎】深圳、廣州突取消17:15後飛杭州班機 航空公司：公共安全原因

開市前又跌

咁驚死唔好買沽空，買返5號仔收息好過啦

冇信心都買 佔7成 係未傻嫁 tesla唔岩你玩

買左短時間就跌10%證明自己睇錯
通常止蝕7-10%

唔睇好5號仔後面半年既業績，驚佢大跌

條發明家不停燒錢玩研發 一d都唔符合經濟原則

咁驚死唔好買5號仔，買返ETF收息好過啦

未到

硬乜春，大跌2%

聽住先
cpu Gpu咁易設計到
黨粒龍芯一早拳打intel腳踢amd

你十年前同Apple咁講丫

大漲小回 又特價

杭州爆?! 好近上海WO

Jim Keller打過佢幾年工

765買都咁驚？長線肯定唔止

升果時一堆人唱好
跌果時就一大堆人唱淡

個個都係事後孔明

Tesla 長線起碼6000蚊啦

利申: 引述格sir睇法

跌落先買 同升上去買 都唔同

in TSM we trust

老散特徵

跌完啦 入得tqqq

更準確係:
升果時空軍潛哂水
跌果時牛軍無眼睇

大戶食點心

個市chok過火箭 入call入put都死

呢個post已經低質左好多，d人係度炒妖股疫情股，之前升就成日有人post自己掙幾多幾多，跟住依家轉向就變晒淡友出黎吹doomsday，一日tqqq，一日sqqq不停左一巴右一巴 咁樣玩，多多錢都唔夠輸

追高殺跌 反手再反手
夾爆你

前景仲係好穩

無計
同埋要睇時間
夜d都有d好心巴打一齊分析大市

多左人玩美股就真

利申 係度跟巴打學

諗緊平咗張sp 佢，雖然聽日到期

中國係咪有tsla工場

8號 各位賭仔係咪仲開心賭場早開一個鐘

以前開心啲

想問巴神個倉以收息定增長為主？

今日先好似話tsla財報做數

升果幾日我都一直堅持吹淡
巴打你無咁偏淡姐

咪燈，入咗sqqq

鳩叫時間鳩叫
認真時間認真

整體黎講，呢個post d人都係跟風。。對自己買既野係冇信念，升就睇升，跌就睇跌，高位不問價追貨，然後跌落黎就係低位斬左，操作同大戶完全相反，高位開始出貨，跟住低位掛好晒盤等接你地d貨
諗下上星期到底大戶係度做緊咩，記住教訓下次點樣唔好俾地牽住個鼻走

本月金句

係做低個價

由港股轉過黎，但係玩法心態仲係用緊港股個套

變左tsla ＞spce＞ apt 全部都係一味去炒，鬥快散水

沽啊，我接撚哂你地班散戶貨，有成100萬cash等接貨

咁你都叫有信念，唔會tqqq sqqq左一巴右一巴，但呢排一跌就大部份都吹淡風

屌你啦
今晚美帝開市後就帶領全球大爆升

一日跌100蚊又唔係未試過

我最近留意啲收息cef
有啲高過nav既會無啦啦暴跌，接啲火棒好爽 用番較合理既價買溢價資產

呢到好多人玩美股無咩充分準備
第一： 資金準備 下下好似all in咁 無諗過有機會坐艇 亦無留定現金應對坐艇 最後就聽人講止蝕 止蝕完見升又再亂入 然後又跌個陣又止蝕 無限loop
第二: 心理準備 每次見到跌就好似會死咁 一來同資金準備不足有關 二黎買之前無諗過隻股最壞情況係點
結論: 少年股神當道

炒唔緊要都係一個玩法
仆街你炒燶左唔好上黎問點算啦好嘛
想人點答你

其實炒都算 中間有好多假膠
屌 話明認真討論區
假膠死返去輕鬆討論區啦 之前有巴打開左囉咪
雖然學生亂炒係抵死
但真係好多盲毛 會因為你果D假膠而買

我唔信會再出現一日跌100蚊

spce炒到3x個陣
有幾個自稱大學生問有10000hkd想玩美股， 買咩好

相信唔係假膠

醒目呀，低位接老散高追貨

巴打唔好意氣用事呀

好彩琴日無放sqqq

7%可以食一半了

炒燶左咪返工賺錢,可以點
上面有巴打講得好岩
D傻散資金準備不足,下下all in唔識留cash做buffer
心理準備又不足,下下都高買低賣止蝕
咁樣根本買咩都死

最後撈底機會

而家好明顯今晚劇本係先質低，高升收隊

個暴跌似係大戶拋售換錢，通常隔日反彈都幾大力
Cef蝕就繼續長坐收息算

old news講咗好耐

話左sh

巴打我陪你

100%的波

明知係純炒股都要沖入去，仲要買call當正股長hold
炒股跌左就當價值投資死hold
美股唔係港股咁俾你用黎炒

你地唔賭期指係唔得既
正正經經買隻visa坐一年，好似拎左你地條命咁

美期又引沽

呢度啲人點睇dal? 惟一問題怕佢停飛

今日千跌

黎到美股仲要用炒真係不如玩返港股仲好炒
d人見到人地隻野升到好顛咪跟，其實人地一早低位入埸，佢就高位入去接人貨

+-100真係當食生菜

nope, 美帝妖股可以沽空
我玩港女未試過，好似哥倫布發現新大陸咁

升市味加倉

跌多d!!!sqqq@26,恐慌吧

tesla每星期/日10%上落，受得起先好玩

之前spce10幾蚊起步，去到3x都有人沖入去我心諗有冇咁顛

其實我信佢會喺700-800呢個range上落我下次唔叫春了 靜靜地贏

今晚收$699

前排有跟short strangle有福了

見跌得多就驚死要斬，信念唔夠既話，就算介紹msft俾佢地都唔會掙到錢 大戶有好多種方法洗你出去

沽空心理壓力太大，明知係妖股但大戶有錢就可以夾爆你再散水

巴打睇黎要再課金

呢個真

標準答案：溝

呢個真
問人幾時放 hold幾耐
真係好on9

一日跌200都試過

今晚？

大戶夾上夾下割韭菜，又唔知幾時散水

老散係咁，之前10蚊已經有巴打提呢隻係神股，不過果陣冇咩人理

假膠都好d，但我極度懷疑有真膠

琴晚話升咁急無位入既巴打們，係時候了

最驚遲下變港股個淡友post，個個賭聽日大定細

都唔知仲要講幾個post唔好過夜

早兩個禮拜以為自己入錯post

長遠我係睇好既
上個星期有段時間跌到40但無入
睇下呢一兩個月有無機會跌到40
想短炒既話就唔洗諗

早D輸好過3,40歲先來輸
10K當學費也好

超市黎講 點解costco咁勁 有咩特別之處？

見6必入

割呀

清係咪有咩誤會

呢啲股冇得短炒啦
但真心怕佢停飛

10K死唔去既

不過推大細不如賭OPTION

咪係

咁既春袋市輸咁少算叻仔啦

錯
依家係個個賭十分鐘後大定細

廢老

所以打死都唔好掂妖股，買有實業既股

俾d 決心，一係睇樓 一睇跳樓

有咩槓桿你係唔敢做

我都冇諗住理，因為覺得純炒概念，不過之後爆上d人又唔抵得冇自己份就不問價追入

margin LC 聽日SQQQ $30

原來得翻20/3

輸死你

我唔會咁做啦
係早兩日見有人咁講過

如果華爾街啲撚屌中左肺炎，個市係唔係會大升

可以開個模擬倉玩下

今次反彈連271都企唔到 後市唔睇好
有彈好走

金升了

英國匯豐已跌至50邊緣

有無巴打知cs smartstreet使唔使錢
搵極都搵唔到有冇古怪收費
好似有得玩模擬倉

SQQQ唔係對沖自己個倉用咩？
晚晚都見到有人重本SQQQ同大市對賭

too big to fall

sqqq又羊 點賭呀

咁個市低質嘛，泡沫成份多，股民咪跟住低質囉

利申短線睇升，長遠都係睇跌

唉屌 本身諗住有平入put溝一溝
屌你日日彈出又彈入 溝完又升溝完又升
fake到破產

匯豐? 執柒左佢啦

聽日支那爺就入市救佢嫁啦

香港市真係on9 冇心跳咁 仲要有政府干擾

國際線未必會完全停飛
內陸航班如果停飛得返陸路交通會好大獲
我估都係加強檢查同做多d防疫野就算
呢一年應該個股價係低位徘徊下
但未來5年我睇好佢地發展
本身好似已經買左新型飛機
燃油成本亦已經減低左
仲有黎緊針對乘客既配套愈黎愈多
肺炎影響唔到我長遠投資呢隻野

短炒都ok 好似牛熊咁玩

不過唔明點解仲要玩option

特價時段，唔入就笨柒

想問下邊一度睇金價最live？

有貨 坐貨好高價 玩個short call都明
其他我就唔係好明

成本低d

橫向移動

等緊收皮

玩過美股就返唔到轉頭

港股真係留比廢老算

同玩正股算我港股

正股睇邊隻
我匯豐玩英國
食匯食股食息
爽

一夾就收皮啦long果啲
Short都還好 真係好似賭大細咁

有錯請指正 因為冇玩option

Sqqq跌返啲，今日係咪真跌

你搞清楚咩係sqqq先啦

點解大家知道未來經濟下行都會想入場 定係大家都係短線操作

買金同債真係無撚敵，市小跌佢地又升，市升佢地都係升

我諗聽日都係玩匯豐炒格仔
7500果啲真係食屎 到價冇人接貨
美股到價係秒接 我屌佢老味

有冇其他可以爬格仔介紹下

綠燈 升下ok?

會員制,所有野都大大件,人均消費大

個個都sqqq 冇人?

巴打有冇心水
我持隻石油股，多數格
但有時快升快跌

金上過禮拜咪跌到仆街

大跌咪係，轉個頭依加上返啦

Tesla 市前$723
而家買是否贏得

唔見6唔買 反正等幾日又自動上反750

6字頭先
認真

你幾年前買就知

申利：實金年年溝貨成十年

搞咩而家趺咁多
減個息又冇幾%

分4注等接
649
599
549
499

我估唔會大跌

完全唔明
減息都跌
個市反常

將因航果十幾隻字搬比匯豐
咁上下

金呢d 長線揸實跑輸大市架，係依加特大混亂先好炒，反正我只買option 到價就放賺到夠就走

利申，小朋友唔好學，好高風險架

實金溢價好貴

減息表示政府都知道經濟唔好 跌好正常

我美股呢幾日都係SQQQ爬格仔
如果跌到放唔到就由佢放係到算
大市都係跌 好快會升返上

其他爬如果係升既應該會入DIS
因為本身想長渣 如果跌爬唔到就應該放係到
之後買個short call 收下錢
冇玩過option唔知咁諗岩唔岩

1. Option 摃扞大。做對沖等於買保險，一定係用options, 因為保險費平過sqqq 好多

2. 好多個股都有option, 但又有幾多股票有inverse etf / stock?

3. SQQQ 咪又係 hold derivatives, eg. options..分別係你自己買 options, 定係你俾呢隻inverse etf 過水濕腳啫

同埋 SQQQ fact sheet 都講到明佢係for day trade，有時間損耗，又會輸 compound effect, 唔信自己睇

串d講，professional investors 一定唔會買SQQQ, 要買就自己買期權，唔信你去問d hedge funds

下星期一定見8

睇長遠 而家只係差在咩位入 航空業首當其衝 實有特價 不過dal 早幾日都52週低位 應該唔會再跌太多？

有交易员押注美国3周内跌入负利率;
在周三上午利率市场的大幅波动期间，2020年4月美国国库券期权的交易活动明显增加。交易员押注10年期最便宜可交割债券期货的收益率将在3月27日到期前降至负收益率。这意味着，至少有一位交易员押注美国将在短短三周内有史以来首次出现负利率。具体数据显示，有人以1个波动点的价格购买了3万手TYJ0 144.25看涨期权合约，这些期权将于本月底到期。如果这位交易员是正确的，美联储真的采取负利率政策，在接下来的几周内再次降息以应对即将到来的衰退，那么这笔交易的利润将超过20倍，因为如果合约达成的价格相当于-0.10%的收益率，那么47万美元的初始资金将增长至1000万美元

6好接 過左就無

咁再減0.25厘，我哋啲老散買咩會賺錢

美帝airline 跌到hihi

反觀香港平行時空 293呢幾日無郁過

殘體

玩咁大

我意思係玩SQQQ既option 個風險唔係仲大咩？

同埋巴打option有冇得爬格仔？

Professional investors會用track指數既ETF黎開期權，真係好過買期指因為做Long唔洗補孖展

咁有利就弊嫁啦

例如LC LP QQQ咁？

你仲可以做covered short黎做對沖,咪玩naked short

tlt?

講得買實金就唔諗住炒

睇淡後巿LP 仲賺啦，使鬼兜個圈去買sqqq，食正依個跌巿，起碼贏十幾倍

債同股唔同，因為有convexity特性，息率越低升得越急

應該係純對沖自己個倉

唔到價就比錢 當買保險

不過想知long 如果到價會點 新手求指教

因為我short果邊我知係 put到價比錢買價 call就放貨

好似過高

oh sorry I misunderstood your question, you're right, SQQQ 都仲要option , 風險更大，不過down side risk 更抵，因為理論上可以用Option 1/3 嘅成本去搏同樣回報

depends on 邊隻，我睇淡有時會 put QQQ, SPX, 或Call VIX

yes, long option 唔洗補孖展。我都係咁玩

堅嘅話，長債升得最急

Long左到價期權金會爆升，沽家就會贏粒糖輸間廠

問題put錯 就渣都冇 齋買都可以坐下呀
雖然會有時間耗 不過唔太高入 應該都會升返個價呀

你哋點睇Treasury bond, 金同銀？

理論上印錢 or 減息3隻都會升，你哋會點揀？

控制注碼減低downside risk, 驚短線睇錯就 long 遠期合約，有得守下。

Treasury, 金太多不明的factor

揸左非國債嘅應該好大鑊

到價洗唔洗自己行使

定係證券行會自己做野？

用牛牛 有時都想long put下

基本同印錢冇分別，方向其實好清楚

我都有買少少，但真係升得好慢

去到負r其實bond price點計

坐貨short call唔錯
但要計啱數

金係08開始升，停QE開始跌

係wor 買左如果坐倉 唔係應該short call先岩咩？

未試過，你有現貨賣就有得行使啫，冇貨就賣個option la，不過正常有冇貨都係賣option